如果琴晚呢個連囝最大隻最令囝既Ching出席既話

班毒男會唔會自悲到即走???

影呢啲相=on9

又po我相==

p到唔認得你-,-

樓主又自貼=,=

喂 想招幾多fd子牙=.=